有冇人對ProjectsAbroad嘅動物關愛義工有興趣？

之前見過人參加南非嘅團玩得唔錯，又學到野。於是就上網睇下，原來呢個機構有搞好多唔同嘅團。我睇中左個玻利維亞嘅，但無奈呢啲國家嘅治安唔係太好，一個絲平時唔洗做義工想周圍去的話有啲危險。唔知有冇人參加過，或者又有啲興趣呢 分享下

Lm 好似好高質

時間任揀，類似但冇人工出